我求下你地罷工la

非常時期
非常手段

為咗維穩
個政府推你地去死
推全香港人去死
明明責任不在於你
呢個時候做乜鳩大愛撚上身

又遺書，又悲憤
點解可以講到唔去番工就會死？
大把沙士做逃兵既
依家咪升曬做老屎忽
怕朵臭既
去臺灣、澳洲申請技術移民
仲要好過你係香港overtime

03年已經有教訓
係咪20年都要犯同樣既錯

全靠抗爭者，中國人先減少來港，肺炎傳染程度先減少

幫手推上熱門！

「突發」工會主宰武漢肺炎同打工仔既命運！

[內幕分析] 林奠用萬條人命落賭注，如果醫護市民唔團結，林奠就可以用病毒翻盤

Push

亲，神灵报梦，只要每天把此信息转发给十位朋友，诵读五遍，就可以得到保佑，百毒不侵，肺炎从此远离你～

斗转星移 尽在庚子
瘟疫四起 苍生何辜
武城自封 唯有死途
国之将亡 必有妖孽
冲破囚牢 自由何价

推 唔想見前線醫護送死

好想幫你推
要死嘅得支那同藍絲